成日話驚無民意咩都怕人唔滿意嘅朋友

今日大把素材收集，快d幫手，拍低晒佢街站狂播，要民意返我地到